【命運連動】港疆藏三地抗爭領袖突擊英國議會 投映片段籲英國強硬對應中國

有關片段:

港疆藏三地的抗爭者前晚在英國議會大厦外，以大型投映機放映片段，要求英國政府就中國侵犯人權的問題追究責任、發動制裁。

有關片段前晚10點左右在英國議會大厦外播出，開首就質問英國何時會對中國表達強硬立場(UK:When Will You Stand Up To China?)，並接著三段關於三地人民被中國打壓的實蹟：對維吾爾族強制絕育、香港近一年的反送中運動、50萬西藏人被逼勞改。

片段中亦有三名分別代表三地的抗爭領袖：西藏的Pema Yoko、新疆的Zumretay Aierkin和代表香港的Frances Hui，先後親自講述自己代表地方的情況。他們要求英國政府正視中國打壓人權的問題，並向中國實施制裁。Frances在片中指責中國已經撕毀保障香港人有公民權利的承諾，又以《港版國安法》威脅願意勇敢發聲的香港人。

加油

推

推推推推

手足

推推推推推

推推推推
推推推推

推推推推推推

勁撚到

推推

TUI

TUITUITUI

推推推推推推推

up

推推推推推推推推推推

upupupupup

upupupupupupupupup

推推推推推推推推推推推推推推推推

Push

好正

PushPushPushPush

推推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推推

支那畜生：好嬲好嬲呀

所以係香港既我地做好自己果瓣
其餘既野唔駛擔心

we are not 牙窿！

好撚勁

命運連動，天下圍共。

發覺手足真係好勁
腦殘藍屍果邊永遠都唔會有咁嘅組織力,行動力同創意

We are not alone

係香港 做香港做到既
係外國 做香港做唔到既

樓主pin

永遠抄

真實版逆統戰

PushPushPushPushPush

推推推推推推推推推

仲有南蒙

push

pushpushpushpushpushpushpush

海外港藏疆台蒙聯手，就可同支那人組織抗衡

推吓

PushPushPushPushPushPush

Push!!!!

Push!!!!Push!!!!Push!!!!

手足好波

割讓九龍港島俾中共

Pushhhh

UK:我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

Tui

1年前，我話要攬炒，你以為講玩。1年後，成班黑警又發老脾

respect

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

政府回應

Wera Hobhouse (Bath) (LD)
On behalf of the Liberal Democrats, may I add our gratitude and thanks to Mark Hutton?
Last night, a group of activists carried out a night-time video projection on this building, detailing the human rights abuses by the Chinese Communist party against Hong Kongers, Uyghurs and Tibetans. Pema Yoko from Tibetan Community UK said:

“Under Xi’s rule, Beijing has tightened its grip on restrictions on communication in Tibet in an effort to cut Tibet off from the rest of the world”.

This coalition of people fighting the severe human rights abuses by the Chinese Communist party is calling on our Government to take much more co-ordinated action. Will the Government make time to debate the systematic human rights abuses by the CCP against minorities in China, and consider the Private Member’s Bill laid by the hon. Member for East Worthing and Shoreham (Tim Loughton) on reciprocal access to Tibet?

Mr Rees-Mogg
The hon. Lady raises something that it is absolutely right to raise in this House. The activity in Xinjiang against the Uyghurs is an egregious breach of human rights and the sort of thing that a civilised country would not be involved in. Communists do not always observe human rights. The spiritual leadership offered to the people of Tibet by the Dalai Lama is recognised across the world, and we will continue to play a leading role internationally, working with partners, to hold China to account for gross human rights violations. With regard to Hong Kong, we have offered a route to citizenship for British nationals overseas because of China’s failure to honour the joint declaration.

唔放上TW同Utube?